[A/I] Dragalia Lost ～失落的龍絆 點解玩唔到?

明明之前仲得..點解突然唔得?
試過幾個模擬器都唔得..隻game係咪要趕絕所有模擬器?

..........

ROOT佐?

已經關左

熄GOOGLE SERVICE